---
title: Training wikimedia
date: 2012-06-28
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-November_28-30_2012_Training_wikimedia.JPG](/uploads/200px-November_28-30_2012_Training_wikimedia.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Training wikimedia

**Lokasi** : Jayapura

**Alamat** : Kantor ALDP Padang Bulan

**Jam** : 09.00 -17.00

**Hadir** : 
* Yusman
* Anum Siregar
* Evi
* Hasbullah
* Hendra (Wikimedia)

**Ringkasan** : 
* Mendiskusikan hambatan dalam pengisian laporan aktivitas dan keuangan
* Praktek pengisian laporan aktifitas dan laporan keuangan
* Mengisi laporan aktivitas dan laporan keuangan dalam wikimedia
